淺談連登價值觀

近排見開始有連登仔連住公屋都可以標籤人覺得踩低人可以抬高自己拎優越感，不如我地睇下連登仔既世界觀係點，係連登仔既眼中咩類型既人係唔值得生存／毫無價值
到底世界要變成點樣先可以令佢地寧靜落黎？ 同埋警醒下未有健全思想既中學生唔好咁易信連登仔講既野、比佢地影響到。

1. 大陸人
唔多講啦呢樣，連登一面倒反大陸唔係新鮮事
2. 教師
連登仔認為教師都係教畜，淨係白袋高薪但事實係無能用既，所以無存在價值！
3. 社工
連登仔認為社畜只係一班幫大陸人申請公屋，見到人衰十一就淨係識報警既，所以又可以消失！
4. 警察
連登仔世界入面，警察全部都係黑警，淨係會打人同埋休班犯法，又可以消失！
5. 地產代理
連登仔世界入面呢類人係社會寄生蟲，因為樓價貴佢地仲賣樓賺佣賺到盤滿砵滿，所以毫無價值
6. 補習天王天后
連登仔好憎佢地，會話佢地淨係識將notes整到成本書咁厚，中左就領功，呃中學生既錢，要消失！

7. 富二代
挑！成功需父幹！
8. 窮人父母
連登仔認為窮人係唔應該生仔，因為比唔到資源下一代，我真係見過ig有人post過鬧自己父母窮撚唔好生仔，所以先有感而發想開呢個post, ok 窮父母要消失
9. 食環
連登仔：食環淨係識欺壓呀婆。平時食環巡查食肆唔講，小販又交保護費、唔注意衛生、免稅賺到笑連登仔又會撐，食環
10. 拎綜援既人
每次出雙糧就瓜瓜嘈話自己去拎好過，又唔諗下有d真係有需要既人 65歲以上長者要長期護理先得$6000一個月，你唔試下？

11. 同外國男人拍拖／結婚既港女
連登仔：洋腸港女！但自己就係咁吹噓外國既一切點好點好，而有本地男人同鬼妹拍拖就講自己有幾羨慕

12. 非處女
連登仔：雞！全部都係雞！但係轉個頭就有人會開post問，如果女朋友唔比扑係咪可以分手

13. 南亞人
見到有南亞新聞就屌晒鬼話蝻，就一碌竹打一船人全部南亞人都睇唔起，其實有無諗過只係窮果班人？

14. 歐洲美國「左膠」
我都唔知連登仔點定義，睇返網典：泛指「不現實左翼份子」或「只講理想左翼份子」。左膠一詞有機會被本土派用作囊括泛民主派、中間派等人士或組織，是一個貶稱。成日見女權、環保團體等等都比連登仔貶到一無是處

但其實左派係指支持改變社會、爭取平等權利同wealth redistribution既人（即係平時連登仔最佩服果d), 右派係連登仔最憎既pro-government同pro-business，連登仔而家左右不是人兩邊都反？
其實唔係呢班人，你覺得歐洲美國會變成點？成日鬧人大愛包容好天真，但你諗下唔係佢地你班黃種人去到一定比人歧視，有去過外國既人應該都有過被歧視既經歷，或者連登仔係有被虐傾向
15. Muslim 穆斯林
連登仔：蛔，全部都係恐怖份子，掟晒入關塔那摩灣就岩其實世界好多種信仰，Islam只係其中一種姐，果堆油王國國民財大氣粗都未歧視你啦，連登仔走去歧視人地。

16. 健身sales/教練
連登統稱為健身狗，理由係用不良手法強逼或呃人簽約，要消失

17.機艙服務員
連登稱之為空雞，同雞全部都係雞一樣，總之賤到無人有
唔該去睇下人地實際做咩先啦，其實咁多野做又要shift+on call幾underpaid
18.長者
連登稱之為廢老，日日無所事事，早起飲茶又話阻住人地返工，做咩唔跟埋連登仔返工
我都數唔清啦，麻煩巴絲們幫手補充

忠告年輕既連登仔女要認清現實，以上全部都係偏見黎。其實世界不論小部份連登仔點扭曲都係如常運轉，如果你將呢d野套入自己個世界觀，你就會局限左自己既思想同見識、係常人眼中更會比人睇低，無論上網定係睇新聞都好都唔好盡信，要諗深一層到底人地講既野有無道理先，有錢就去下外地見識下，無錢就睇多d介紹唔同文化既youtube片，或者係大學睇下書、揾d內地／外國學生傾下計交流下，試下碌小d facebook IG 連登。

利申：普通大學生有感而發

唔係以上各種人既

就係連登仔

此帖必火

少左護狗

奶Ibanker袋底，但係又笑D入左Ibank但係唔係trader位既巴絲係垃圾

收咗幾多維穩費？

乜撚嘢空雞，飛雞就聽得多

連登仔話公屋先係人生贏家喎

樓豬行文結構：
職業
-連登仔反佢地[仆街之處]!
-但係佢地有[唔仆街之處]㗎喎！

咁就想屈啲仆街狗做好人？
中學生小心啲錯誤邏輯好啲

你話連登仔偏見ok
但唔好陰d陰d加d真係仆街係到啦
支那人仆街唔係偏見

反黑警好撚正常

樓豬你2014-16年坐撚左？
咪撚教壞細路啦

基本上，兩登只懂：科學、西醫

其他全部謬論，冇邏輯，唔理性。

連登仔的學術價值觀：

科學：唯一真理

神秘學：垃圾
宗教：垃圾
風水：垃圾
命理：垃圾
玄學：垃圾
New age：垃圾
唯心論：垃圾
靈魂：唔存在
前世：唔存在
來世：唔存在
神：唔存在
鬼：唔存在
外星人：冇證據
外星人干預：唔會有
死亡：人死如燈滅，原子的解散。
死後：死左就係變成空氣和骨灰，冇其他野存在。
生命起源：生物進化論。人是由單細胞生物演化而成。
宇宙起源：宇宙大爆炸論。

連登仔醫學保健價值觀：

西醫：唯一有用的醫學

中醫：垃圾
自然療法：垃圾
食療：垃圾
另類治療/替代醫學：垃圾

連登仔政治觀：

中國：垃圾國家，蝗國
印度：垃圾國家，蝻國
覺得中國有好的地方：垃圾五毛
覺得中國政府有可取之處：垃圾五毛
一地兩檢：割地賣港
香港回歸：中共強姦香港
香港人或外國白人遇上意外：表示同情
大陸人在香港遇上意外：又少件蝗
香港人在大陸遇上意外：抵撚死上垃圾蝗國
中國基建好似好勁：豆腐渣垃圾強國
中國科研：全部都係抄襲外國的成果
中國高鐵：蝗國膠鐵

金融狗地產狗呢

咁你講吓大劣人有咩可取 偷呃拐騙打砸搶
又不如講吓地產狗/AA除咗食你夾棍可以有咩用
又請你分享吓啲補習佬係度吹噓教育商業化係咪一件好事

越睇落去就越覺得on9
犯民環保膠女權平權撚呢啲呃飯食on9嘢講到口臭啦
見到回教嗰度 你仲唔係大愛撚？

得罪講句，自己冇判斷能力關人撚事咩
成日見到有啲人嘈咩正評負評左右言論要cut咗佢 都on99
屌你老母 咁呢個社會係有啲人係咁撚豬閪架啦
你cut咗佢 班傻閪都唔會即刻叮一聲無啦啦識得批判性思考架嘛

對樓主嘅分析有保留
不過留意到連登仔成日敵視伊斯蘭，但其實連登啲兩性觀同伊斯蘭教冇咩分別

除左11 12 17 真係全部都係垃圾喎, 尤其支那人係世界第一禍害, 內你老母地生咩屌你老母, 唔知你係五毛定扮中立自以為看破紅麈嘅ON9, 咁鍾意返支那住啦, 好行唔送

一句講晒，笑吓咪算囉 無腦嘅始終都係會無腦 改變唔到

保安: 垃圾

最撚垃圾就係樓主你呢種人，等我屌撚埋你先

同意

連登仔不如改名矛盾仔

新移民拎綜援搶公屋
南亞狗非禮強姦

你開呢個post你真係咪撚話自己香港人

創意台都要做真心屌鳩你 鬼唔望你老母你條女你個女個閪都有南亞腸味